香港電台《視點31》宣布4月13日11點舉行第一場「視點擂台」 黃毓民、陶傑、謝偉俊擔任評判團！

謝偉俊錄音機黎咋bor

老周電視唔啱就要打？

咁邊個上黎battle?

【視點擂台預告！🥊】

人人都係時事KOL？
對住youtube講嘢就係評論員？
點解唔坐埋一齊正面交鋒？會唔會好過只係「圍爐取暖」？

無關立場、無關背景，真理會越辯越明！
重點係你有無理據？係咪講事實？

《視點31》擺下擂台，一對一辯論！
仲有評判團一齊評論，黃毓民、謝偉俊、陶傑終極評審！

請留意星期一朝早11點
Facebook Live!

第一回合邊兩位上擂台？今晚搭正凌晨話你知！

#視點31 #視點擂台 #一對一辯論
#以理服人 #真理愈辯愈明 #交流點都好過圍爐
#黃毓民 #謝偉俊 #陶傑

19 同 狂貓 一齊做評審？ 跟住矛盾去評審，漏左老蕭喎

想睇邊個對邊個

【視點擂台預告!!!】《視點31》特備討論環節《視點擂台》今日早上11點，搵黎香港眾志嘅黃之鋒同民建聯嘅林琳上陣，激辯觀點與角度，越辯越明～～

今次仲有黃毓民、謝偉俊、陶傑終極評審！

快啲開啟呢個post嘅「接收直播通知」喇~

#首場視點擂台 #黃之鋒 #林琳

謝偉俊

黃毓民同陶傑隻抽好過

嘩正

林琳條落選支那臭西仲夠膽同gphone 隻抽

白偉俊

等睇袋鼠福建西主動餵19食波餅！！

換燒山好過

白兵上去講下啦
係fb日日講功能組別冇用講左成年啦

推

蕭生去實輸啦
未開始即輸

蕭生對老鼠曾

肯撚定同19碌撚互屌左先

蕭生可以車輪戰 對評判

返唔返到來香港都成問題

開波

吹水feel

19係謝偉俊面前講左句共狗

睇佢地3仲好睇

邊撚個林林

唔洗知

friend返啦

真

林小姐講緊香港警察？

肥到

好似外國讀書話愛國既建制派

仲有gphone

三個變光明頂定毓民踩場

林: (黑警) 可以隨時打人殺人無後果

一黎就屌

條八婆好煩

燒人同管治失衡兩件事嚟架喎

咁樣打斷都得

唉
好佬怕爛婦

對G Phone 冇感覺
但唔計老野 佢啲辯才肯定係頂級

兩個互屌
遲d五人互屌

3位評判悶到定左係度

lf2

gphone見過pence
條女有冇見過林鄭

講緊管治問題。咩打人放火燒人

好想有蕭生一定陷家產

不過限時 蕭生發揮唔到

dab條八婆好撚嘈

燒人咪拉囉
咁警察打人有邊個拉佢

想睇碌能屌兩個後生

陶傑聽到呆左

佢dse oral有5定有星㗎

咁係因為建制派係少數派囉
屌

林琳好lum?

又肥又嘈

潑婦

想聽今晚光明頂

剩係想睇毓民屌人

屌林琳好撚嘈 我想聽gphone講野

19個樣

7000000/7000=100

19：放我走啦

奧林匹克鬥慘大賽

GPhone 好撚勁

見到毓民就覺得煩

佢話最憎中國人一講野就互屌互罵

為左一D所謂既民主自由

一句721係政府私了市民就搞撚掂佢啦

林琳係咁我我我

19

件肥婆得個嘈字又無point
可唔可以唔好咁低質

三條老野食花生

我耳仔好唔舒服

林琳D例子太細

GPhone 仲未放棄

蕭生教路啦

2個都冇論證 冇引史

家陣PRO CHINA好失禮你咩

條臭閪可以唔收聲都幾勁

白偉俊寫左好多notes

唔通pro-China嘅可以pro-democracy

五人互屌

毓民19心諗：屌嘥鳩氣

毓民：疊聲就大聲過佢

民主建港協進聯盟

條女潑婦罵街
之鋒出唔到聲
啲阿伯睇到會覺得好勁

幫大家review下林琳

19又撚狗

19引佢屌林鄭

佢本身都屌林鄭架啦

支持香港獨立

蕭生 邀請林淋啦

上次屌打哈佛博士睇到好爽

up得就up Donald Trump實現幾多競選承諾

G鋒想一問一答，但係一講件琳琳又疊佢聲

係啦

蕭生都話一屌林鄭

藍黃就會一齊屌

又中 最有效連結

甴大大支持林鄭喎？

扮斯文

19: 民建聯當初選特首係咪做錯決定 令到而家咁多市民suffer

笑死 毓民又撩人打交

performance 毓民 = 陶傑 >潑婦>gphone

碌撚好想爆粗

係咁掂個口罩

謝生唔識戴口罩

未睇已經覺得好嘈

佢個口罩就甩

條女乜都笑,比人鬧又笑

留名睇重播

教主實好想親自落場

謝偉俊扮咩專家呀

又好似12年梁美芬vs毓民咁？

Train過的 佢老細李胃黥仲勁

上去比人笑咩

白兵同沈大師打擂台啦

又落場打? 評判可以咁?

呢part係評判亂入

評判做參加者咪得

有得傾咩

好過開波果時疊聲

一陣節目完左一定有合照，到時gphone同教主合照，你地又會話gphone係鬼

個肥婆響19面前晒埋d 港女英文

咁19都鬼啦

條女真係好嘈

燒山：係！各位評判

咁人超呢做緊優惠

李文亮醫生就真係命都無埋喇

毓民幫到咁出面

林林不斷同政府割席 明明政府裡面咁多你既人

毓民

G峰唔好咁禮讓得唔得？

教主一直唔覺佢係鬼
係唔聽人講野者

毓民開波

講咩健康
中國無民主自由法治咪搞到武漢肺炎全球攬炒lor

個謝偉俊要講生命基本要求 不如問非洲有冇民主

白生換老鼠就好睇

仆街變咗三條友討論

條女其實笑乜

19同毓民打茅波

咁嘅話睇三個評判就夠lu

三句搞掂

佢覺得無需要出全力，大家都知佢實力。

呢三個係幾高質

19: 點解番香港避難 我相信袁國勇 我相信香港教育制度培養出來既醫護 我暫時仲相信香港政府公布既疫情數字

白兵講到自己咁勁
唔上港台好浪費

「依家到我哋自己抽呀」

華山論劍

謝偉俊開始燥底

個政府冇理人民意願，冇俾人民選舉 點樣帶來幸福。完

而家好睇

仲好睇

西環契仔，不了

gphone原來係引子,主角係三位

屌 辣興左毓民

笑死

碌能開炮

係

評判落埋場

唔止，李怡，蘇賡哲，倪匡三位先生都係鬼

林林: 美國佬都係咁啦
D招數好老土

條女:我覺得management問題囉

屌條女講一句笑一句做乜鳩

有毓民就好睇

trump策略錯
咁中共呢

白生始終係議員，冇得好似曾狗咁講

我個town

根本FD底

證明佢都係鍾意睇罵戰

中英夾雜真係好難頂

9噏辯論？

點解可以咁無論點

好難聽

我唔知唔評論 總之美國佬有錯

攞台灣做比較就ok啦

毓民又黎

身在 fuck 中不知 fuck

而家要中共利益

講咩武肺炎

連續劇式

毓民救撚咗之鋒

毓民吊打

up

白粉俊想抽都抽唔到

ghpone: 政府既人禍

有冇得加時

講1918年真係笑死人
經歷過嘅人都死Q哂啦

到底rthk可以點剪條片播呢

條女係咁傻笑做乜鳩

排隊少插隊都俾每日150溝淡曬啦

邊個電話唔mute聲

教主

個dab議員，DSE 考生都好過佢，冇咩論點，冇例子

講完武漢肺炎之後發現講錯

剪剩毓民三個果d就得

毓民係咪打字畀白先生睇
費事收到音

肥婆d 港女英文

條女真係典型最撚乞人憎果隻

gphone : 林林 你想要有小確幸或者最低層次既追求 其實都好受政府係點影響

唔好中英 mix 啦，ok？ thanks

做下樣啫, 到最後咪又係歸隊

才子出聲啦

又係時候重溫
同場仲有閪門梓敬

最後變左5人評論節目

變咗評判互相質詢

19指住白問你同唔同意

才子發表結論

毓民笑到 kit kit 聲

呢條肥婆成日想出位，但其他DAB 都比較低調

任志強俾人拉關我地撚事

連登仔 朝早直播無乜人睇

其實講得好啱, 掌權嗰個政策做唔好平民確乜撚幸

30萬 人數呢??

扮開明建制派
呃年輕票

根本係借啲意五個人一齊互砌

11.7k 又第一集啲人唔知乜料
算係咁啦

都唔係講幸福

碌能: 我幫你辯護

屌冇咗回事
係咪就完？

有冇重播missed

光明頂 × 毓民踩場

19：都比人羞辱過好多

好似無乜宣傳 唔上咁啱見到個post都唔知

白生陣間記得洗手

其實宣傳太倉卒 呢個陣容值得多十倍view

聽晚31台8點會播edit版

其實連登仔真係應該睇多D 視點， 但罵交最叻都係人身攻擊

又拎經驗

不撚得鳥

等重溫

又黎食鹽多過你食米

碌能: 理論魔術

好撚正

成撚日掹口罩

毓民踢爆

佢嗰隻口罩唔得啦

終於講台灣

杜汶澤對陳百祥都好似有三十萬
呢個陣容點只值十萬

不如才子 VS 毓民算啦

謝:三打一唔公平

正，各自慳返上對方節目時間

咁變吹水架啦喎

好睇

鼻位無鐵線 一講野就跌落黎

D 人未瞓醒

呃鬼咩，佢只會搞臭DAB姐，反而岩做鼠王D人

件肥婆做觀眾

死
毓民已經有啲out

肥婆可摸以唔好再笑

19好正

19: 中國一月講病毒來至武漢野味市場 點解而家講係外國黎？

定思想進步左

19真係

笑死 19信中國多過鬼佬

似乎呢個節目黎緊有一大班落選區議員排隊上

君雅 BB 插咀都插唔到

淨係想聽陶傑

曲到園

擺明串某國前言不對後語

好好笑

我就信國務院嘅

呢個鐘數 咁嘅宣傳
算係咁

三個嘉賓亂入最好睇

支那人都信白種人

屌你 呢集列入通識教科書都得

你個名

遲啲放上youtube就好多人睇嫁啦

謝生真係藍到仆街
係到扮中立

宣傳唔夠

算係咁

杜汶澤果集宣傳咗成個星期

有d可惜 19同蕭生如果冇不和就好

個show 唔掂
疊聲唔理 離題 評判變咗主角
依家第一集 下集好搞搞佢

呢類仆街先難搞

gphone比D火好冇

唔係兩日炸咩？

轉主角無問題, 但疊聲真係睇對手

gphone: 幸福既前提 必然離唔開政府肯唔肯講真話 係咪開誠佈公

觀眾應該都想睇評判多D

拍埋19毓民度真係差咁啲

蕭生見到19 就會講

咁新移民問題呢！即係....

又嘈過

有毓民實疊架啦

嗰陣連喱騷自己都有宣傳 梗係多人睇

陶杰

肥閪仲喺度揮手

毓民同gphone都易上頭
19一出聲抽下水，感覺上高明好多

但係唔係集集都請到咁有份量既評判 始終要辯論者質素行先

有 replay 啦

佢地2個本身講緊幸福個題目 , 見到謝生衝出黎柒忍唔住屌佢

重點係林琳到,如果兩個對手嘈到根本聽唔到內容,咁我寧願評判講哂好過

19又係到講台灣

毓民19老練咁多
搵到位入白偉俊就食得住佢

福建人

白偉俊好藍

係19同教主坐陣白超人無得講歪理

19完勝

好睇WO

用呢個做中心論點咪幾好

辯材始終係香港政客弱項，之峰咁多機會講野都係練唔到

19先係主角

教主真係好勁，白生下下都想用歪理去玩泥漿摔角轉頭就俾敎主一棍打埋去

佢同開美國人講野 應付唔到保皇狗

要2個都係理性先得, 對住林琳呢類就用唔著

有蕭生不怕！！

香港政客洗撚好高辯材

陶生一出聲，全世界坐定定聽

碌撚直曲抽擊，19就玩曲線玩膠，白生真係冇得玩

19 同毓民 超曬班

之峰接受記者訪問一問一答係流暢，但辯論好考轉數磨練多幾年之峰應該無問題

真 個肥閪完全唔夠班

教主屌打白偉俊 好似返翻去上屆立會

蒜鳩掃把啦

毓民gphone講野都係黃營中立嘅人啱聽

19講野連藍絲都拍手

諗起佢個搞屎棍

2個直播食飯就算啦

咁可以乜都講架啦喎

19個總結最客觀最中
白偉俊仲廢過個潑婦

白偉俊好廢

反極權

睇19同教主屌支那 吹奏台灣都好睇

條肥婆講嚟講去都係啲呀媽係女人一定啱嘅嘢，廢撚到

人地講緊私鳥起底 你係咁講濫捕 都冇回應過人

得罪講句香港政客演說同辯論能力根本好廢

反黨必死，唔係攪到咁大獲，點會平反

肥婆知自己論點薄弱 一味開錄音機咁 目的係疊住gphone 把聲唔比人聽到佢論點
教主教得gphone好啱 對住d潑婦只可以比佢更大聲 希望gphone可以學到嘢

呢個節目似比人練兵，要睇下之後幾多有意者上節目

天崎對dead body始終係近年最好睇

Gphone真係差少少啦
唔關對手係咪潑婦罵街事
換19才子 教主上去辯論嘅話 我諗一樣可以壓得住件肥婆

天琦辯才似乎好過gphone
如果係天琦對肥婆 應該仲有睇頭

Gphone太君子
好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦

Gphone 好心做下訓練應付下潑婦
建制派好L多

睇完呢集大約理解到親共派之後會用咩論點去spin, 基本上都齊曬啲貨

天琦論述好有感染力
所以點解港共要咁大力打壓佢

有冇人話我知謝偉俊講緊乜係我問題定點
聽到頭都大埋

西環契弟吖麻

白生主要論述係 西方民主國家抗疫廢過極權支那

大波林出黎獻世

教主打直拳，白偉俊想避，才子就黎一個反串
白偉俊行又死唔行又死

藍營啲論點都係叫人知足，諗下香港有咩好嘅嘢，西方民主制度一樣做得唔好，香港人已經好幸福之類

DAB係唔係鋪路比肥婆出黎選立會

Fd返好耐啦
早兩年書展仲一齊合照

佢個名單好明顯左中右全包
唔係未開波就比五毛攻陷

dab 唔會比佢選囉，頂頂同7賓有機再選

陶依然仲抽緊蕭生17國

但我覺得當初屌19屌得咁激烈，點都唔會係fd

你肯定未見識過gphone本小氣簿

1 on 1 都唔夠打
仲要2抽1

不過佢肯同佢2個同台都夠膽
之前d 人唔肯同教主同場

陶傑估台大選柒左呀麻

今次蕭生中

天崎唔止技巧好，現場情緒控制同熟書都好，爆又得，講理又得。所以要贏唔止要主帥勁，二線支援隊伍都要近level先夠做

認真白生輸唔夠無恥

佢比起其他保皇狗算理性

佢個心跟本知道咩係對錯

所以毓民同19駁佢佢都冇死拗

每次俾人駁都坐係到靜靜地聽

佢已經好盡力幫中共spin

問題係跟本有智商都知冇得拗

上面有人話毓民一有位就入佢

其實我反而認為係白生一有位就想幫中共兜

不過下下俾人識穿屌返轉頭

同歪理駁道理跟本玩唔到

19都話一國兩制走晒樣問白生同唔同意

白生自己都同意咁仲點玩落去

反而搵返何妖同荷蘭叻夠無恥玩膠先有得還下拖

我唔知,我睇唔到,我唔清楚

用歪理打真理已經難

仲要對手咁強

你唔玩膠玩柒拉低個層次果同人玩

陶估韓國瑜贏咩？

佢講咗好多次：香港發生咁緊事，蔡贏面大

天琦對港共黎講係危險，佢一出黎冇幾耐已經靠佢嘅辯才吸引到一班本土派支持者(一開始啲人識黃台仰多過梁天琦)，比佢再發展落去應該仲屈過依家G風，所以點解一定要收佢皮。本來諗住打佢入監叫做收左佢皮，但係應該冇諗過今次抗爭啲人拎返光復香港時代革命黎用，反而令到更加多人認識同同情梁天琦，依家睇下天琦出返黎會選擇行咩路，佢好似提過因為坐監令佢有好多新體會，未必會再從政。

做學者都有影響力架

19日日開咪
有咩都可以拎返出來講

cctvb新東補選果場論壇真係好精彩
佢講禁蒙面法同屌9 呀頂同中間超人果段我笑到仆街

miss左 邊到有得重溫

佢話蔡英文會險勝贏得唔易

最後大勝

fb打港視31

根本連小英當初自己都估唔到

竟然唔係搵泥馬做 要旁術/球證/帶波

屌你落自己老細面

咪話蕭生好準 得佢估大勝

民主不是好東西，做人要知足

屌我都有，但咪又係毒撚一個之鋒話哂周圍去見唔同政客，份人嘅人生歷練同經驗屌打宜家任何一個後生仔多多聲啦。用一d名不見經傳嘅人同佢辯論，根本無任何觀賞價值。係就搵d民建聯重量級人物出黎啦

其實英文贏多少都算，係全面管治，連在野黨在議會中原大戰模式都唔票個到應該冇人估到

淋淋最幸福啦
肥到隻豬咁

DAB出得大波袋鼠攞明玩潑婦，旨在俾位搶下Fo捧佢嗟！！！

蕭生好勁

白生 ： 吓...唔係1個打1個咩...屌

3對2 對我哋藍屍唔公平

我諗獻世派真係冇幾多個夠膽單拖對19+教主

民建聯我諗得曾鈺成有得同佢鬥下

老鼠曾得

佢同蕭生好笑得來又有晒論證

明顯高過19碌撚

屌你毓民講chinese virus上火果下 19忍唔住笑

唔關事

你如果細心睇建制派概論述同支那概論述
佢地係創造緊另一套話語系統，另一種事實
例如臨尾gphone串緊超人話民主不是好東西概觀點
咁超人就話：我只係對「西方式民主」有質疑，無話民主唔好
咁之後概話題就會變左「什麼是真正「民主」」，變左係「西方式民主」 vs 「中國式民主」

呢種做法有個用處係模糊焦點
當你要話要爭民主時，對家突然左膠上身要將某一個學術terms定義得清清楚楚
然後大家蹉跎一輪之後就完左
馬克思虛無主義思辯法係唔可能有結論
呢種手法支那人用得出神入化，入木三分
因為佢地知道呢點係西方國家知識份子概弱點

咁樣係辯論唔到，因為大家根本唔係同一個事實認知上討論
剩係definition 上已經好難對接到

算啦
燒山現場邊係佢地三個個皮

Lmmm

[視點31] 反駁謝偉俊、民建聯林琳歪理整合

八婆琳嘈撚住哂
想聽下GIF講嘢都聽唔到

好有dead body嘅即視感

覺得除咗梁天琦同dead body其他人都冇乜用用黎襯托

毓民啲辯才真係痴撚線

可以再好d

點解教主辯論勁
係因為佢要理性討論又得
要嘈交鬥大聲又得
GPHONE出去交流,好少會同人咁樣打泥漿摔角

天琦真係政治人才

把聲本身都好大優勢
唔怪得泛民啲人咁憎佢
黃碧雲比佢屌到反皮

燒山當年俾19抽到發晒脾氣話要告人

咪玩啦

我記得果期講緊左膠

燒山支持大愛

點知冇幾日就有單恐襲

燒山俾19笑到心臟病發咁

又話要告人又話盛

佢以前係兩登日日俾人笑

係依大半年進化咗先慢慢多人尊重佢

林琳戴咗口罩我以為佢係後生女，後來上Google先知原來亞嬋嚟，成38歲㗎嘞

幾個月前話勇武唔好點點點
醫護罷工話封關叫民眾用返N個月前"和你飛"個方法去封關
"和你飛"封個機場都多掂,仲叫人封咁多個關口
進咩化,離地到
要講理據學識,教主同19唔會差過佢
要抽水又唔夠19黎
鬥大聲又唔夠教主黎

如果唔從政會替佢開心, 但我覺得好可惜

屌撘晒聲
條八婆收嗲啦
gphone真心大聲啲
咪俾條八婆疊聲啦

視點31係咪應該俾返1分鐘 1分鐘
來回答好啲
根據幾分鐘都唔知睇緊乜

話時話
19唔係同毓民有d牙齒印咩

笑到傻

19勁在好多招數

好好睇
可唔可以叫19 毓民做常駐嘉賓

都十幾年前既事
19 早幾年都話毓民拉高立會既水準

條打手之前仲成日想拉到燒山同佢地同一水平
依家都唔止
仲想講到高過19

friend返好耐,成日一齊食飯,等睇販民話19係熱狗

個八婆好柒 成個潑婦咁

好難搵人拗得羸毓民
有學識 聲線大 氣勢勁
香港有邊個政客可以有齊呢三種

你仆街了,讚毓民,販民連衛兵實屌柒你5毛

個潑婦浸柒味真係衝出黎

和好咗好耐啦

讚下都唔得 仲惡過共產黨

兩老見到條女都話佢潑婦 係到膠笑
好彩條八婆結左婚 唔好出黎害人啦

評判亂入 變左 評判互片

一拗唔贏就要懶係gentleman 咁伸隻手出嚟 強迫人地聽佢既歪理

想睇老🐭芬上去講似是而非既野俾才子同疏民屌

毓民V.S 何妖
唔該我真係好想睇

19 對 holland 叻 都好睇

希望港台見到安排下

仲要急才都好好

呢段係佢受訪即時答，佢真係從政人才

而家議員比較高嘅辯論水平，我覺得係dead Body

講講吓變咗三個裁判互拗

gphone都仲可以間中搭下咀
條八婆企埋一邊鵪鶉咁

謝偉俊有辯才咩要搵建制都搵件正路既好似老鼠曾咁啦

早十年八年 建制一直唔認 中聯辦治港

而家都廢事扮

根本每人心中都知個問題，gphone 索性吊柒佢算啦

陶傑問root cause ，林琳點會唔知

而家只係等支那幾時爆

講來講去都係
支那好唔錯
比上不足 比下有餘

希望快點支爆

太監謝點夠班 燒山唔上

如果論歷史水平，燒山係勁過19

19一定唔會同呢堆垃圾對陣

其實有咩辦法可以對付到

岩岩睇返
最難頂黃之峰講野個陣,肥閪係到疊聲
好似唔想比人講野咁

個潑婦嘈撚到呢

教主會唔會落場屌埋一份

19一定唔做
有失身份

點解會無人睇
好有content....
教主真係仲係教主
教埋黃之鋒

【視點擂台第二回合！記得接收直播提示！】📲

聽朝11點！視點擂台第二回合，繼續有黃毓民、謝偉俊、陶傑做評判！📣

擂台嘉賓有：🥊

大律師劉偉聰，佢係政治素人，喺區議會選舉贏左當時仲係自由黨既李梓敬。佢大學時係辯論隊隊長，又做過暫委特委裁判官。

另一位嘉賓係新民黨既甘文鋒，佢喺新民黨中央委員，亦係香港青年時事評論員協會會董及新創見公共事務研究中心執行委員。佢本來都係區議員，不過今屆選舉就落敗左。

兩位都係伶牙利齒，思辯敏捷之人！
明天公開辯題！📝

聽朝11點，facebook live！

#視點擂台 #劉偉聰 #甘文鋒

開波直播

劉大狀

連登無人睇？返緊工想睇文字直播

屌你劉生屎撚到

毓民又上火

佢講錯咩？

個paul on撚9

講野屎撚到 唔係才子幫佢兜真係哂氣啦

屌你19 白姐姐

各花入各眼

條白偉俊淨係識寸陶傑紙巾包頭

你真係搞笑，釐清定義都話咗覺。唔釐清定義咪會發生你最後嗰句所講嘅事

［Live 視點31］黃毓民、謝偉俊、陶傑評審 主角 大律師劉偉聰 vs 新民黨甘文鋒

隔籬post話佢贏曬嘅

支持大J屎萊上去隻揪

留名

今日新民黨甘文鋒又話「政府有不足」、「我都唔信任政府」
記住
新民黨都喺行政會議入面
係政府一部份
政府做得廢即係新民黨做得廢
自己都唔信任自己就好心收山唔好出嚟獻醜！

問題根本唔可能釐清到定義
放落人地到時就A標準
放落自己人到時咩標準都無哂
龍門都唔見埋

但呢種手法係大眾宣傳上好有效

釐清唔到定義係因為有語害姐，同雙重標準無關

語害係咩意思？

喺應該用清晰精準言辭 嘅語境 （如教學，制定法律，辯論）下，用咗唔清晰嘅言辭，就係犯左語害

屌慣咗添

認真

其實天琦講野好一般

都係重複網絡講既野 睇番吾國吾聞都係麻麻

同佢講野好多時都好模糊 係媒體經常用佢講野做soundbite

白生想陰黃之鋒 ghone on居居咁

但俾毓民一眼睇穿哂

毓民果然毓民

19會口上係咁贊同荷蘭叻，無嘢抝

你唔明，現在唔係學術堂，係電視呀，幾野就夠鐘收檔，又過骨，廢佬又信；所以你睇毓民同濕鳩，一來就上身，要最短時間拿點打鳩死，絕不留手

我認同策略上或許應該跟教主同十九，但係釐清 定義並非乜嘢 左膠行為

應該會順住阿叻邏輯推到荒謬既結論

聽朝11點！視點擂台第三回合，繼續有謝偉俊、陶傑做評判！黃毓民身體抱恙，今回合有長毛加盟評判團📣

擂台嘉賓有：🥊
前大律師、現職補習老師林作，以及去過美國游説當地政界既民間外交網絡發言人張崑陽。

兩位都係伶牙利齒，思辯敏捷之人！
明天公開辯題！📝
聽朝11點，facebook live！

#視點擂台 #林作 #張崑陽

又白姐姐

「喂！啊哥！」

Too simple! Sometimes naive!

點解會搵長毛

無黃毓民

長毛會唔會屌柒sunny呢啲本土派

林作副眼鏡

搵唔到link

同立場好悶。。。

白偉俊準備玩分化

係咪4抽1(白偉俊)緊

差不多

長毛癈癈地冇咗毓民冇咁好睇

LM 呢種節目先要推

【視點擂台最終回！記得接收直播提示!】📲

視點擂台準決賽，一題兩辯 :🥊
【香港人應以身為中國人為榮？】
林琳vs劉偉聰
林作vs黃之鋒

勝出者立即打入總決賽，爭奪視點擂台台主之位！📣

聽朝11點，facebook live!

#視點擂台
#視點31
#準決賽直落總決賽
#啦啦隊召集
#林琳 #劉偉聰 #林作 #黃之鋒
#陶傑 #黃毓民 #長毛 #謝偉俊

林琳唔好睇, 佢只係潑婦罵街

咁依場明顥係睇劉偉聰發揮

無人睇緊？

劉偉聰大狀好正禮義廉恥

無人睇？

咁能長既今日

fb 唔齊，等睇星期二個 podcast 好過

劉大狀把聲chok到有啲over左

之鋒今日有火

佢廢第一日知？

今日得長毛大聲喝過條肥婆
其他人太斯文

最尾之鋒同長毛都係忍唔住要喝條肥婆

電台DJ咁款

翻睇緊
屌你 都唔知咁禮讓做乜撚野
扮有禮就咪撚上去啦